差人的主題曲

毫無良心的廢物 工作殺人為實
冇晒朋友 惡過碌柒 膠腦極閉塞
次次問乜口也窒 吹嘢唔老實
個個邪惡 炮製衝突 人證馬上消失
護衛林鄭 欠缺自由 黑警早折壽
惡霸唔捉兇急救 黨鐵助圍毆

盧隸獸 如吠夠 東一隻 西一隻
東一腳 西一腳 需追究 通通不要漏 毅進大奸狗

又幾順口

好正

又有兒歌

膠腦怪怪地
諗法極閉塞可以嗎？

push

都可以